林奠笑騎騎

今次運動可以咁成功，主要真係因為大家不割蓆！

無論和理定係勇武，大家目的都係一樣 —— 打倒極權；還政於民。如果大家係呢個時候內哄，林奠嘅如意算盤已經打到啪啪聲。而我哋亦愧對死去同埋被捕既手足。

既然大家目的係一樣，無人想呢場仗輸。

勇武 和理缺一不可，大家有意見提出，係好事。如果改一改個策略，可以贏到場運動，為何不為？

光復香港，時代革命！

香港人，加油！反抗！

求下大家冷靜d，唔想行到呢到先輸

［重要］抗議蒙面唔一定要裝修 遊行 可以商場唱歌

推

核爆都唔割！

說好的煲底相擁

3個月，條路唔易行！
都係你扶我，我扶你，一步一步行到今時今日